其實我唔食煙 但想個身有陣煙味😥😥

唔識食 但噴煙出黎個刻好enjoy

收埋個emoji啦好嘛

柒撚完未?

有煙味就是屌🚬🚬🚬🚬🚬

mk?

高小曼呀

好mk

拎蚊香燻件衫一晚

利申；媽紙經常係我d衫附近點蚊香